多謝各位手足嚟西九龍裁判法院聲援義士

感謝各位

辛苦了